{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72600&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도밸리펜션"
    },
    "text": "東幕ビーチの近くに位置する宿です。周辺には東幕ビーチ、マニ山、江華紅陵など様々な観光地があり、観光に便利です。入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車も可能でピックアップはできません。客室は個別の屋外プールがあり、夏季には運営されます。服装は自由服です。各部屋にはテラスとバーベキュー場があります。最大人数を超えたり、保護者同伴のない未成年者、ペットの出入りは制限されます。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは分離して処理しなければなりません。ペンションの事情によって情報は変更される可能性があり、繁忙期には客室料金が調整されることがあり、プールは天候や状況によって運営が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は東幕ビーチの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕ビーチ、マニ山、江華紅陵など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？ピックアップはありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですがピックアップは提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールはありますか？",
            "answer": "はい、各部屋にはテラスとバーベキュー場があります。夏季には屋外プールも運営されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えたり、保護者同伴のない未成年者、ペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金やプールの運営についてはどのような情報がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情によって情報は変更される可能性があり、繁忙期には客室料金が調整されることがあり、プールは天候や状況によって運営が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 421
    }
}